人社聯盟係咪已經唔再存在？

琴日社民連黨慶，人力好似得慢必一個去
袁彌明係杜汶澤個post話花生台班人收共產黨錢
劉嘉鴻又係自己facebook單單打打屌人屌票

人力同社記幾時又會再開戰？

人革聯呢

靚女同141一早脫離左人民核心啦，兩個都唔多掂政治啦
得慢必快必仲係核心，佢地兩個同社狗仲好frd